中秋7-8個人唔知去邊到好

7-8條友
大家都要做節 9點左右先出
party room唱k又唔太抵
唔知去邊好
大家有無建議

2人呢咁

情侶既話去利東街影相拍卡？ 或者去海邊行下

去飲酒啦

1個人呢

我地有男有女 我地唔太飲酒

同家人食飯 或者落街場埋堆打下波

好難諗去邊

基本上好多娛樂場所都爆場，walk-in可以收皮
最多咪去下海旁，大埔、觀塘、尖沙咀果d都多人
都幾有氣氛，前提係大家都唔怕熱鬧/嘈/迫